USPS乞衣Tracking Status

Your item could not be delivered on May 21, 2018 at 11:43 am in HONG KONG due to the addressee not available at time of delivery. The addressee has been advised to pick up the item.

Status
In-Transit
May 21, 2018 at 11:43 am

Addressee not available - Addressee advised to pick up the item

HONG KONG

屌又係USPS ，佢咁講姐係掉咗喺附近郵局？

似係話地址冇人收件 叫你去拎
但冇講去邊
通常有得去返website揀返幾時再送嘅

Usps會轉比香港郵政派
你個情況係派果陣你屋企無人
佢應該會留低張綠色咭係你信箱叫你去邊間郵局去拎

唔該巴打
立即落樓望望先